\begin{table}[h]
\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X|X|X|X|X|}
\hline
 {\bf Asset} &  For production available time (h) &  Idle time (\%) &  Downtime (\%) &  Shortstops (\%) &  Net production time (\%) \\
\hline\hline
  Coater 1 &       1320 &    84,76\  &     7,90\  &     0  &     7,34\  \\

  Coater 2 &       1320 &     8,32\  &    62,57\  &     0 &    29,11\  \\

  Coater 3 &        840 &    63,94\  &    20,30\  &     0  &    15,76\  \\

     FE337 &       1320 &    65,89\  &    13,36\  &     0,30\  &    20,44\  \\

     FE338 &       1320 &    34,45\  &    24,90\  &     0,05\  &    40,60\  \\

     FE339 &       1320 &    55,51\  &    22,64\  &     0,12\  &    21,73\  \\

     FE340 &       1320 &    60,67\  &    29,02\  &     0  &    10,30\  \\

      KO62 &       1320 &     8,08\  &    65,28\  &     1,17\  &    25,48\  \\

      KO66 &       1320 &     9,76\  &    47,12\  &     2,45\  &    40,67\  \\

      KO67 &       1320 &    27,70\  &    49,71\  &     1,31\  &    21,28\  \\

      KO68 &       1320 &    35,83\  &    40,71\  &     1,06\  &    22,40\  \\

      KO70 &       1320 &    68,30\  &    20,77\  &     0,50\  &    10,43\  \\

      KO80 &       1320 &    35,55\  &    47,58\  &     1,46\  &    15,41\  \\

      KO83 &       1320 &    46,93\  &    35,68\  &     1,41\  &    15,98\  \\

      KO86 &       1320 &    17,33\  &    60,84\  &     1,45\  &    20,38\  \\

      KO88 &       1320 &    20,11\  &    52,37\  &     1,70\  &    25,82\  \\

      KO89 &       1320 &    46,73\  &    31,88\  &     1,45\  &    19,93\  \\
\hline
{\it Average} &     & {\it 41 } & {\it 37 } &  {\it 1 } & {\it 21} \\
\hline
\end{tabularx}
\caption{Pilot asset activity as a percentage of System availeble
time}\label{tab:percent}
\end{table}


 %Precenturele verdeling van de verschillende activiteiten per asset can 30-5 tot 14-8
